點解咁多廢post話撒回接唔接受

唔撚洗問 dllm

五大訴求
缺一不可

又唔撚係普世歡騰慶祝緊

唔明班撚屌嘈乜
以為自己特別醒爭住開POST

你唔會唔俾佢撤回掛

真 仲又話咩撚野局部勝利 傻撚左

推

超撚多垃圾post問收唔收貨 係咪痴撚線

五大訴求，缺一不可！

係咪唔識睇中文

光復香港
時代革命